政見先行定行業貢獻及能力先行

情境題
有兩個店家，佢地分別對於示威者嘅作法同理念有南轅北轍嘅睇法。
一間係支持示威者嘅理念同行動，但係該行業上呢個店家嘅業務能力同產品都唔好。
一間係反對示威者嘅理念同行為，該店家都冇表示認同警方作法但覺得都係示威者嘅問題，但係該店家對該行業有貢獻，業務能力好同埋產品有質素。
係呢啲情況下大家係咪都係選擇罷買相反理念嘅店家支持相同理念嘅店家
政見先
行業先

問題好假設性
但大家驚唔驚社會會有誤解
最後變政見立場大於產業發展

國泰有版你睇